修復得咁快代表個樣野好重要，繼續重擊

修復得咁快代表個樣野好重要，繼續重擊

啲狗守住點搞

大埔何中要人
急！大埔富善邨何中校長 聲稱會將罷課學生資料交給教育局 已fact check

咁咪下次，守得幾耐
你唔悶佢都悶。日日罰企8粒鐘，同保安有咩分別

守撚到佢地唔知為乜

日日不合作